為何不打針亦是罪名 為何等一陣是件壞事情

從來未察覺我身體狀況~
沒打針都不會有事的鐵證~

Ching 邊間教會？

春田花花幼稚園